{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 오즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは12時までです。 宿泊料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金がかかります。 朝食は平日の月曜日から土曜日まで提供され、日曜日と祝日には朝食が提供されない場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を提示しない場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 夜間騒音発生時には退室となり得るのなので注意しなければなりません。 また、客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には電気自動車を充電できる施設があり、韓国料理の朝食をご利用いただけます。 全ての客室でネットフリックスとスマートテレビを利用し、スタイラーとマッサージチェア、空気清浄機もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は平日の月曜日から土曜日まで提供されます。日曜日と祝日には朝食が提供されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を提示しない場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間騒音発生時には退室となり得るのなので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には電気自動車を充電できる施設があり、韓国料理の朝食をご利用いただけます。全ての客室でネットフリックスとスマートテレビを利用し、スタイラーとマッサージチェア、空気清浄機もご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 565
    }
}